I Classi
No 3 perrä Losite Peter Pedosk andis omma Warrandust ülles, mis temmäl sada jääp majast kui temmä Nekrudas ärrä peas antama. Warrandus om
300 Rubla			maja eest ärrä masseto		60 Rubla			Hobbene		100 Rubla			maja Wõlgo wähhäntado		10 Rubla			Wanker		1 Rubla			Adder		24 Rubla			4 wakka Linna semend		3 Rubla 50 kop			5 wakka kartowlid		Summa			98 Rubla 50 kop		päle selle nõuwap Peter Pedosk 2 aasta tenistusse eest palk 200 Rubla.
Adam Ritsland andis ülles et se 100 Rubla om maja rahha olno mis Peter wõlla wähhändämisses om masno. Palga rahha ei olle kõnneldo olno.
Kohhus mõistis, et kui Peter Pedosk Nekrudas peas wasto wöetama, sis peab Adam Ristland Petrel masma2 aasta tenistusse eest palga rahha			60 Rubla		Muud wõlg rahha			398 Rubla 50 kop		Kokko			458 R 50 kop		
Se 100 Rubla wõlla wähhändamist, ei olle mõisteto selle perräst et se om maja rahha olno.
Pä kohtomees Jaan Holsting
Kohtomees Jakob Türkson
Kohtomees Paap Kress
Kohtomees Rein Lambing
